‎一拳超人 重製版 165

龍卷

咁短...

姊妹丼

又一條大波妹

原作式劇情推進
好撚正

塞尼斯好撚正 清炭更新未

龍卷個body點解可以畫得仲色情過吹雪

已經成年冇更新了

等中文

不過假面崩潰個樣唔係用因為打輸
係望到隻豬

唔好意思 借一借位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

醜到流鼻血

入面啲囡真係

就咁睇 吹雪好似大波過 塞克斯

大波妹

好似冇戴bra

畀龍卷扯起

lm

跌紅酒個幕不得了

好想屌龍卷

應該差唔多到黑光 餓狼了

世界名畫系列

塞克斯正d wo

吹雪頂到波奇衝擊波？

有冇人知邊度睇原作？漫畫人唔知點解冇哂

係明明實力係夠抽

變左叫一擊男

唔該晒

吹雪
塞克斯

雙飛

原子個頁無原版咁勁張力
其他都好正

一個大波一個淫腳
魚與熊掌，兩者兼得

用超能力嘅女都係咁索

新番外有水龍

正

波奇無死，係嚇走咗，何來復活？

而家可以擋龍級一炮，但係之前打唔贏鬼級電風扇。
吹雪超能力升級得咁快？

好睇！

依D都好樣衰佢又冇驚

呢啲唔係醜怪類
只係海鮮類

165 中文
展開有全圖 小心爆data

原子武士好慘 打其他應該會贏

塞克斯睇曬佢地相性先咁佈陣
所以全部都係被剋制

呢兩集完結位都好奇怪

咁短 唔夠喉啊

因為唔係跟話數黎出

但牙齦係同相性屌打豬神

超能力夾腸

19頁，短到仆街

原武同殭屍男換豬神同假面換英雄協會贏左啦

原子應該打其他幹部都冇問題 黑精就其他人打都係輸架啦
不過黑精直頭剋死斬擊系

豬神大技聲稱可以對付怪人餓狼

殭屍男或者可以用打吸血鬼果種死N次贏一次打黑精

唔同，黑精係可以分身，唔止回復咁簡單

得龍卷/老師可以對付黑/黃精 其他英雄冇得打

幾時有認真活塞

打擊系既銀牙有無機會贏？
黑黃精回復強 但打得入
狗就打極唔入 哂左銀牙
天然水就除左king真係無對手

龍卷秒天然水

全力邦古可能可以頂到黑精一陣 但輸都係時間問題
黑精打耐久戰都玩到邦古冇力啦 合埋做黃精就更加唔駛講

怪人王呢? 原本塞克斯想龍卷打怪人王, 有無機贏? 怪人王真心慘, 一來就打光頭

龍卷講過鬼級電風扇能力同吹雪相剋

一隻黑精分分鐘已經等於一個吸血鬼
仲要咁多分身
殭屍男邊有得打

村田老師：
巨人有大蛇的10倍大小。大蛇之後還會展示他噁心強大的技能。越來越強。
波羅斯的三戰士合力打大蛇的話… 我想想……
充分地計劃好戰術的話有小機率能贏吧，微乎及微。
畢竟龍捲打不打的贏都不知道呢。
我翻翻最早ONE老師發給我的大蛇的設定。
我放哪裡了來著，直接翻Skype記錄比較快吧。
頭上全是龍是最早one老師給的設定，身上也纏上龍是我給加上的。
大蛇反正之後還會出場的，大家只要知道他強的不行就可以了。

照村田咁講應該有機會嘅 不過機會好微
始終大蛇係龍以上

之後仲會出場

呢段嘢好耐之前 而家大蛇生死都未確定 唔好咁興奮

但其他S級好似童帝僵屍男就算唔係剋制都未必贏到 而原子如果無咁樣俾人剋制應該無咩邊個夠佢打

得龍卷/老師可以對付黑/黃精 其他英雄冇得打
上面講過

豬神食精有冇辦法

同餓狼合體出場機會最大
唔係冇咩位再比佢出段

巴打玩到吞精點夠你玩

你平時都玩唔少啦

屌你老母
呢度都追擊
btw米爆

我睇原作就好似甜心假面咁
唔好過黎阿

唔記得邊話有講到假面遇上大總統

155

我愛龍卷

係咁食黃金精

唔係叫其他S級打黃黑精 而係就算要原子打牙齦流浪帝天然水等等都可以一戰 但係其他S級就算無剋制打佢地都輸多過贏

原子點打天然水
其實天然水 蜈蚣同黑精係咪都係剋原子
一個無形態既流質 一個硬到痴肺 一個分裂

結論係除左龍卷
根本英雄協會其他人都唔算好勁

吹雪 BB 真係包都包唔住

幾時先見到King 打救世人

屌你又畫到成套h漫咁

每次睇龍卷我都驚FBI會拍門

大蛇係邊隻？唔記得咗

冇嘢，原來係怪人王

兩姐妹都正到痴線

king好勁囉

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

佢怕樣衰既人但唔怕樣衰既怪？

總之佢就係怕醜怪啦

最樣衰應該係舊版豪杰

講還講唔好貼圖

點打天然水呀

叫豚神食晒佢

其實牙齦點恰豬神，完全唔明
定只係唔夠大力所以輸

冇剋 佢真係輸左比個屬性相同既怪

OPPS
唔怪得前幾話要驅動騎士 屌打隻 喵，更突顯左呢話慘到仆街
同相性不合S級英雄都會仆街

這係個超能力女唔係怪人黎？

有無人有玩一拳超人手遊嗎? 好唔好玩? 近排YOUTUBE超多一拳超人業配

似係餓狼食咗大蛇
唔係解釋唔到佢點樣突破限制器

好似一月七先出 我碌IG成日都見到
不過已經預約下載左

大家覺得無埼玉嘅情況下點分配英雄先可能贏
豬神vs天然水
邦古vs豪傑
黑光vs蜈蚣
但係都係要龍卷一個打晒怪人王黑精大眼餓狼
無琦玉應該全滅

有king 一個打哂

無埼玉 king都覺醒唔到做唔到戰力

冇king同老師個 人類死哂添啦
第一集個疫苗人龍中至龍上黎
巨人兄弟又係

不過個怪人協會 如果唔係龍卷挑一堆龍
逐個打應該可以一個人起哂成個協會

疫苗人係強勁版homeless帝

我另外玩緊呢隻， 不過係crossover嘅角色

村田畫完第二日已經覺得醜得濟重畫

巨乳

乜波奇唔係好勁嘅咩
龍卷個妹都擋到一招？

吹雪好似先b定c級

肯定有c

咁都係一個普攻姐
當佢用盡全力頂人一個普攻都合理既

點都D級啦呀嘛

豪杰個舊樣係同ONE畫嘅版本好似

原版有豪傑？

one比原稿村田
個期村田會放埋one d原稿出黎

我禿了，也變強了
塞尼斯同吹雪要變到龍捲咁強，就會失去大波同長腿

食咗都唔會突破到

目測坐E望F

肯定有E級，

認真就係吹雪最小有A級實力，或者最廢的S級，佢唔升卡住係到係為左JOIN埋B級D人去對抗佢姐姐JA

佢係人類

只係冇啦啦拎到*第三隻眼* 睇到未來突然癲左

King打餓狼嗰時可唔可以直接畫百幾頁比我J

個史唔知咩克(蛇皮西裝個個）都有A
A好多其實都唔算勁，打普通人就勁
隻a級重王都打輸比隻猩猩
但猩猩比之前進化之家個隻機械猩猩一拳收左皮

到戲肉先黎停
好仆街

有無龍卷咸漫畫睇

進化之家果隻星星鬼級黎架
唔好諗到佢咁廢
隻元首先虎 緊係秒左佢啦

猩猩

諗起認真活塞

但佢受超能力都唔扁.....似打假波.....

終於可以睇英雄收皮
假面快啲收皮啦

假面仲有得型

村田真係唔識分吋，人地原作點劃就點劃，
呢D位唔應該CUT，應該放長既位唔放。
唔打一集，打半集都好丫。想睇下點輸。

偏偏唔應該拉長既童帝打雜卒就畫完又畫，前前後後拖撚左8期。
ON99咁
我寧願前面爽快秒，後面打勁人拖耐少少。
用童帝果8期垃圾換所有英雄打多少少

又引鬧戰
又關村田事？真係膠都費事俾

死亡筆記後面咁爛一定關小畑健事啦

村田同one好似有一齊傾點畫喎

咁兩個一齊屌囉，
節奏掌控得唔好，係事實，果陣集集俾人屌到屎忽開花。
幫佢死兜果班話，村田加新野落去補充個故事冇問題。唔通只係搬字過紙咩？佢直搬我睇原作得啦，洗鬼睇新版。

依家呢？直搬過去，乜都唔補充，都唔知佢地點兜。

節奏掌控得唔好，係事實，果陣集集俾人屌到屎忽開花。
幫佢死兜果班話，村田加新野落去補充個故事冇問題。唔通只係搬字過紙咩？佢直搬我睇原作得啦，洗鬼睇新版。

依家呢？直搬過去，乜都唔補充，都唔知佢地點兜。
明明應該長既地方又唔長，垃圾童帝一個人玩8集。連閃光都拖左2-3集

咁都唔係作者問題，真係晒9氣

我針對緊你無啦啦屌村田
其他我唔評論
我都覺係有拖咗

164話有更新
多左光頭同閃光爆牆搵路

英文版 將就住先

無計， 出場就對s級， 好彩對傑洛斯，對光頭已經死咗

依個真
隻獅子同隻地鼠比老師打到變肉碎

但係殺傷力最弱嘅S級僵屍男唯一有可能偷到雞嘅龍級，正正係本體極弱嘅丏幫幫主
唔知原子武士打丐幫幫主會點？集中斬天然水兩隻眼珠有冇用？

睇吓邊個出手快
冇記錯嘅話流浪帝除咗光波之外身體同一般人冇分別
應該原子快佢好多
天然水兩隻眼好似唔係本體 冇關係

係一般人，但夠反應擋子彈，光球似乎有自動防禦功能，唔需要靠本人反應

吹雪擋到波奇咁勁咩

吹雪下下拎龍捲比先覺得廢啫，實力可能仲勁過S級個gay肉天使，吹雪今篇都會打嬴某個龍級

164補左幾頁
埼玉：痾完屎好帶我地去搵boss

隻怪人好慘

flash已經充滿跟班味道

原版正好多。村田版完全無個種震撼性。

可惜

我覺得除左黑精個張
其他都畫得好好

日本cup計法應該有H級。

話左原版好正 D作畫一D都唔柒

笑9死

佢係未碎犀角力士嘅細佬，影衰曬犀牛一族

全宇宙嘅劍士都係路痴

幾時有更新

黑精嗰張角度好似唔夠原版好
但後面啲單體黑精加得好好

邊個黎

興趣使然嘅更新

豬神個張原版唔用雙手個效果好似好啲